{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10054499",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 W 레지던스 호텔"
    },
    "text": "海雲台駅7番出口のすぐ前にあるWレジデンスホテルは、計60室の客室を保有しています。 このホテルは海雲台駅と椿駅が最寄りの地下鉄駅です。 ホテルでは韓国語と英語での案内をサポートしています。 駐車施設は地下駐車場があり、合計300台の車両を収容できます。 周辺には海雲台CGV駐車場、ラミュエット駐車場、STX駐車場を一緒に利用することもできます。 1部屋あたり1台の車両は無料で駐車でき、超過する車両は1日の駐車料金として追加5000ウォンが発生します。 チェックアウトまでは午後3時まで駐車場を自由にご利用いただけます。 フロントの位置は地下1階のB09号室で、チェックインは午前9時から午後11時まで可能です。 フロント利用時間内では無料で荷物をお預かりできます。 カードキー紛失時には20,000ウォンの費用が発生し、携帯電話充電器をレンタルする場合には10,000ウォンの保証金が必要です。 ホテルの内部は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、ベッドはシモンズベッドで快適さを提供しています。 計300台の車両を駐車でき、人数の追加は無料ですが、最大人数を超えてはいけません。寝具の追加は1台当たり20,000ウォンです。 海雲台駅と椿駅は2号線に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "Wレジデンスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Wレジデンスホテルは海雲台駅7番出口のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wレジデンスホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "Wレジデンスホテルは計60室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "Wレジデンスホテルは駐車施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、Wレジデンスホテルには地下駐車場があり、合計300台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車両は無料で駐車できますが、超過する車両には1日の駐車料金として追加5000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトまで駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトまでは午後3時まで駐車場を自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントの位置はどこですか？",
            "answer": "フロントの位置は地下1階のB09号室です。"
        },
        {
            "question": "フロントの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロント利用時間は午前9時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "カードキー紛失時には費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、カードキー紛失時には20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "携帯電話充電器をレンタルする場合、保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、携帯電話充電器をレンタルする場合には10,000ウォンの保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では何を提供していますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルのベッドはシモンズベッドで快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1台当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅と椿駅は何号線に位置していますか？",
            "answer": "海雲台駅と椿駅は2号線に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 529
    }
}